阿嬌 d 相 開始搵唔到了

想當年一打google key word search 淫照 阿嬌
都大把野睇

依家得返好少相
好懷念想回帶都冇得睇

gillian scandal/nude

以前會用黎j
宜家j唔落

咁多個流出 blow blow 最慘

問朋友攞

呀嬌係慘
Edison仲慘WO，明明佢比人偷電腦資料，但比人叫世紀賤男

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

因為明眼人一睇就知道係移花接木

次次都有人講呢句

你仲研究希哥有冇用套
你睇下大廚L孖仔就知啦

講真今時今日有幾多女會幫你奶袋含撚又比你奶比你剩，仲著情趣內衣擺哂pose比你影，仲要係靚女，真係萬中無一。係現實識到佢都真係唔會睇得出佢係咁既人